區議會第一件事係要拎經費買防護裝備俾市民, 因為週街都係毒氣

首要任務

防毒面罩要街坊化